[有無人FC????] 原來今日有差佬抆咗槍 !

條片係咪今日? 定幾時。

Backup:

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

發生咩事?

8/10

9/10

10/10 推完!

推 要跟進

你睇到嘅同我睇到嘅一樣。。。。

有無人認得係邊度

又會得兩個交通警?

似係維園對出?

如果得一個會點

撞啊

721兩個都唔咁敢抆
呢2個夠膽抆

食咗屎？

懷疑呢個位附近 應該係灣仔黎

係今日，係抆左

背景BUILDING 係呢天后興發街兩棟: